官：被告刺傷梁國雄乃「熱愛社會」與對方政見不同才犯案

八旬翁於4月16日在中聯辦大樓附近，用鑿刺向正在請願的社民連成員梁國雄，令梁國雄右腰窩擦傷。他今（17日）在東區裁判法院承認一項襲擊致造成身體傷害罪。

裁判官鄭紀航稱，涉案金屬鑿堅硬、尖銳，有一定重量，幸好事主傷勢不重，但在影片看到老翁「行動敏捷」，並從他口中可聽出他「熱愛社會」，與對方政見不同才犯案，認為被告願意為社會做一些有意義的事，決定先為他索取社會服務令報告，押後至10月13日判刑。

被告黃森球（81歲）報稱已退休，控罪指稱他於2020年4月16日，在西營盤均益大廈第三期外襲擊梁國雄，因而對梁國雄造成身體傷害。

案件原定於今日開審，但被告開審前認罪。不過，被告一度表示「認又得唔認又得，總之搞壞我哋中國地方就唔得」，並稱「我皇帝都照搞」，自己是「替天行道」。

被告求情時說「我係為大家好，我唔係為自己好」，又謂「（前香港眾志秘書長）黃之鋒、（民主黨立法會議員）許智峯兩個遲早都要死」。鄭官表示被告不可以用暴力對人，但被告反稱「我唔用暴力用咩，用槍呀？我冇槍呀」。鄭官回應說，被告被他人暴力對待時也不會同意，「己所不欲，勿施於人」。

案情指出，當日下午2時50分，事主於中聯辦外的集會結束後，於旁邊的均益大廈接受訪問，其間被告從後走近事主，用一把銀色金屬鑿刺向事主的右邊腰窩。被告最終被一名警員制服。

DLLM cls

笑話

插狗就老謀，呢單就熱愛社會，唔通香港後生唔熱愛咩

又高尚情操啲frd

服撚左d離地官

相關官員全部都講大話

妨礙司法公正

「與對方政見不同才犯案，認為被告願意為社會做一些有意義的事」

人地熱愛社會個定義係做個順民,做一粒齒輪

仲癲撚過台灣d恐龍法官

以後藍C應該拎刀上法庭，
用刀指住法官講我愛中國，
就肯定無罪了。

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」。

—2020年1月18日

高尚情操2.0

係咪要搞個投訴大會

[昔日法庭]女大狀投訴審舔腳底案官鄭紀航性騷擾

原來係舔腳裁判官

政見不同而行凶係求情理由？

唔係應該係判刑理據咩？

用返何妖案同觀塘督狗案嘅標準 用利器有意圖咁襲擊他人身體主幹係告意圖謀殺
未審都起碼都要坐返一年半載等開 但件廢老上到庭仲喊打喊殺咁都仲可以保釋兼打算判社會服務令 不如個官拒絕佢嘅認罪直接無罪釋放咪算囉

嘩新理由喎

法官大人熱愛腳底

同劉䁱明一樣taste

其實如果d狗官對示威者同藍屍狗標準明顯不一係咪都可以成為投訴理由？
當然前題係講緊同一個狗官

香港法官stand with 恐怖份子

銀色金屬鑿即係咩黎?

呢個官真係應該要畀美國制裁先得

Push

睇個勢藍絲就算殺左人都可以無事

鄭紀航

特色社會主義法治

有撚用咩，話你犯國安法拉鳩埋你

好撚荒謬

熱愛社會

裁判官鄭紀航

原來用槍唔算暴力
啲廢老個腦有無合桃咁大？

cls

個官贊成私了

典形死毒撚樣

佢咁講即係 "刺傷梁國雄"="有意義的事"
佢係咪想鼓吹犯法

⋯⋯⋯⋯⋯

屌你老母 毫無悔意 承認有能力的話會謀殺 覺得係正確，都成81歲人 無理由唔知成億個中國人係點慘死
法官仲要讚熱愛社會

留明

眾籌上訴，收返正價。

哇屌 依個官真係要記撚清楚佢

刺傷何已完=老謀

On99

哇 咸濕狗官

高尚情操

香港冇希望了

關離地咩事？
紅官下嘩？

兩單案本質上有乜野分別？
點解後果爭咁遠？

完美解釋

WTF?

屌你老母

係 紅官
岩岩search過條友

如果黃藍角色調轉既話肯定一路還押

陳同佳熱愛女友 與對方愛情價值觀不合才犯案

咁即係我可以殺返佢
邏輯上係咪咁

藍絲傷人=熱愛社會？

屌你老母心狗官

@solomonyue

一人一信

好噁心呀d 官

最簡單既嘢偏偏少人做

案件原定於今日開審，但被告開審前認罪。不過，被告一度表示「認又得唔認又得，總之搞壞我哋中國地方就唔得」，並稱「我皇帝都照搞」，自己是「替天行道」。

被告求情時說「我係為大家好，我唔係為自己好」，又謂「（前香港眾志秘書長）黃之鋒、（民主黨立法會議員）許智峯兩個遲早都要死」。鄭官表示被告不可以用暴力對人，但被告反稱「我唔用暴力用咩，用槍呀？我冇槍呀」。

好明顯佢保釋後都會再犯啦

Interesting LOGIC!

好唔同
一個藍一個黃

「我唔用暴力用咩，用槍呀？我冇槍呀」

離地到連是非黑白都唔識分？！

遲d一定多咗死廢老斬人

制裁鄭紀航

即係認可大家刺殺個假法官?

屌你老母 私鳥個班全部都係政見不同

你老母隻賤種狗紅官

又係鄭紀航

法官:

你係先好講, 我寫包單唔會判你罪成

依隻狗官仲仆街過情操高尚

呀！！！！！！！！！

我好熱呀！！！！！

「認又得唔認又得，總之搞壞我哋香港地方就唔得」，並稱「我習總都照搞」，自己是「替天行道」

離地? 人哋袋錢袋到手軟

Pusj

隨咗任意拘捕
重可以任意理解案件動機, 任意酌情, 任意判刑
香港夠曬自由

可唔可以再寫信投訴條撚樣

黑官
恐怖分子就熱愛社會

藍絲真係想社會好就應該去自殺

但被告反稱「我唔用暴力用咩，用槍呀？我冇槍呀」

條友擺明係冇悔過，而且明顯睇得出佢執意使用暴力，即係高機率會再犯
個官仲去輕判?

紅官：做乜認罪啊死廢老，認咗罪無得放生判你無罪

仲要讚佢「行動敏捷」？

後生果陣肯定 走狗黎架啦
邊一面威就企邊一面

推上twitter

講左幾多次 係香港 藍絲>法律

有哂bias做乜野官

政見不同可以傷人?

讀屎片

以後只會講在南京的日本人熱愛社會

應該係冰鑿？

痴能線

扭曲嘅社會

後生：.政見唔同唔係藉口

呢d過期賤畜
肯定當年南京清潔時既漏網之漁

個官講乜撚嘢呀

而咁嘅廢老就唔駛還押精神科

被告無悔意
重犯機會大

今次唔係情操高尚啦咪

Dllm

仲留係香港簡直on9

垃圾紅官on99

又要投訴

垃圾無邏輯就唔好學人做官啦

熱愛社會的我快要按捺不住對xxxx展現高尚的情操了！

好嬲好嬲

咁搞法係咪即係以後我「熱愛社會」，
就可以傷人？

支那賤種盛產愛國賊

推

腳膠

慣咗
係咁架啦

推上tw

81歲半隻腳踩住棺材話人遲早會死

咁俾人告暴動嘅都係熱愛社會啦

A

唔明大家到今日重咩重唔鬥紅 紅到毛澤東咁 做咩都無事

S

有冇可能會有深藍斬淺藍獲輕判？

［教埋大家點樣投訴］大家準備好投訴鄭紀航以「熱愛社會」原因減刑未？

大家唔好淨係嬲嬲，要做下野

熱愛社會地去冧人

果3件柒頭刀手愛左國未？

推上國際啦
投訴黎都無乜用
等全世界都知香港司法幾咁好
睇下仲有無外資黎

不撚知所謂，官喎

Diu

真係痴鳩線 咁撚樣嘅野都講得出

呢單都係政見問題
點解爭咁遠？!

【抗暴之戰】涉刀刺何君堯
被控企圖謀殺 無業男兩度留醫小欖

(加控)
無業男刺何君堯
被控企圖謀殺及傷人罪
2020年05月19日

一齊去投訴條狗官啦

dllm

死廢老

其實呢啲官講完，有冇覺得自己好肉酸？
讀咁多年書，假假地都叫專業人士

屌你老母唔好講違唔違背良心，有冇覺得違背咗自己嘅專業？

香港法治

與對方政見不同才犯案

乜撚嘢logic?
下次強姦犯可否因為女事主太索先會犯法？

根本無悔意, 隨時唔駛坐, 出番黎成為藍屍界英雄, 又有錢又面又多師奶食

即管睇下個藍屍官, 點樣撚到持械傷人唔駛坐

希望一視同仁！照計殺藍屍一樣可以無罪

"又謂「（前香港眾志秘書長）黃之鋒、（民主黨立法會議員）許智峯兩個遲早都要死」。鄭官表示被告不可以用暴力對人，但被告反稱「我唔用暴力用咩，用槍呀？我冇槍呀」"
恐嚇殺黃之鋒、許智峰

睇蘋果報導，阿伯係毫無悔意(冇咩求情，我係有意，你咪揸正嚟做。我係為大家好，唔係為自己) ，而且阿伯係極有機會再犯(一個許智峯，一個黃之鋒，兩個遲早都要死)，依個已經唔係對社會有無熱情，係法庭放個潛在兇手出來社會問題。

說好的「不能加入個人意見，要公正持平」呢屌老母？

依家個香港有咩講唔出口 痴撚線

投訴都廢事寫入名策俾美國處理

香港地係冇希望，但香港人仲有

Cls 殺人有理？

You have no guns, okay?

個廢老擺明一啲悔意都冇，不過個官藍嘅都唔會判得重

被告毫無悔意

DLLM鄭紀航

原來政見不同就可以殺人 受教了

投訴師出動

同樣Logic,在沒有得到對方同意嘅情況下，個阿伯用下體插入一名女子嘅下體，又能唔能夠叫做'熱愛女性才會犯案'?

熱愛社會鄭紀航
情操高尚郭偉健
一股歪風楊振權
........

兩個咁撚似樣, 係咪兄妹嚟?

高傷情操斬 熱愛社會刺
邊招高攻d?

賤種廢老

殺完人講國家叫我殺就冇事

爭住上制裁名單

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

打感動

個官散播仇恨，拉得！

情操高尚郭偉健
熱愛社會鄭紀航

同高尚情操一樣，而家啲官真係隨便告隨便放，願早日有回力鏢！

是日電台

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

唔好係到吹水，拿拿林一人一封投訴信
見字寫信

講得出口都幾好嘢，完全肉酸到